頭先條女讚我大隻仔 你問我答

前幾日先俾人話排骨仔
最近健身有小成果就話我大隻仔
果然啲女人係唔教唔得
利申都仲係71kg 咩瘦骨仙
證明唔關體重事 身形先係揸籌嗰個
希望多啲巴打可以大隻啲

求秒

條女第2句係咪sell 你做gym

冇左部手機

女朋友嚟

自貼上嚟cc

錯

無錢賺

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為啲留言咁廢啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面

所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

乜料

開估

因為

雞話你都信，少年太年輕